# תארים מתקדמים

----------------

## תואר מוסמך

הלימודים לתואר מוסמך במתמטיקה מיועדים לבוגרי תואר ראשון במתמטיקה או בתחום 
סמוך. הלימודים אורכים כשנתיים וכוללים עבודת מחקר (תיזה).  בנוסף, המחלקה מציעה 
תוכנית לתואר מוסמך במתמטיקה ומחשבים (בשיתוף עם המחלקה למדעי המחשב), במתמטיקה 
יישומית ותעשייתית ובהוראת המתמטיקה.

##### מגמות: 
* מתמטיקה
* מתמטיקה ומחשבים 
* מתמטיקה יישומית ותעשייתית
* הוראת המתמטיקה

    לפרטים נוספים, ניתן לפנות ל[מזכירות המחלקה](/people/admins) או ל[אתר 
    המחלקה בעברית](http://in.bgu.ac.il/teva/math/Pages/Graduate)

## תואר דוקטור

הלימודים לתואר דוקטור בתחום המתמטיקה מיועדים לבוגרי תואר שני במתמטיקה או 
בתחום סמוך. הלימודים אורכים כארבע שנים, ומתמקדים בכתיבת עבודת מחקר מקורית. 
הקבלה לתכנית נעשית באמצעות [בית-הספר ללימודי מחקר מתקדמים ע"ש 
קרייטמן](http://in.bgu.ac.il/kreitman_school/Pages/default.aspx)

לפרטים נוספים ניתן לפנות ל[מזכירות המחלקה](/people/admins).

